牛仔褲甩色落白波鞋

求救
今日著左條長褲咁就pk了
我對鞋仲要係新
點抺都冇用